美國留學讀書一問

來左美國打算經cc讀 2nd degree

有冇加州留學手足
想問下來緊諗住讀cc 留係bay area讀好
定係Sacramento讀好 留Sacramento可以住親戚個邊慳一大筆錢
對於升學 transfer之類會唔會有大影響

Sacramento 熱到仆街

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

接受到

點解唔master ?你second degree 想讀邊間

因為我想轉行啊 俾間uc我讀已經心滿意足

大家都加洲
升大學唔會有影響
有免費住宿就是贏家

轉compsci?

maybe 未決定
btw push

淋病黑警我屌你老母祖宗19代

push希望有多d意見

我住davis, 其實邊間唔係太大分別，4.0一樣入uc

不過sac 算熱，你唔怕熱就ok

最好揀有transfer agreement 既學校黎讀 咁就萬無一失

呢個係loser既做法
識玩一定係直接報

我十年前係美國University Of California Irvine畢業，如果你讀CC為入到大學，我先建議你去一D好既Community College先。如果好既例如加洲近Bay Area，我建議De Anza College or Foothill college，因為呢兩間同好多大學都有Transfer Agreement，只要你完成佢既基本要求都一定會收。但有一樣野好重要就係你打算讀咩科，因為每一間大學都有不同General Study requirement同埋core study 。而且State U 同 UC都不同system。因此我建議你諗清楚先，否則就會浪費錢。同埋好多大學都要再讀英文班，如果英文level未到學校指標，佢未必被你reg某d科目。如果你有問題，而我有識答就隨便問。

補允多一句：純個人意見。State U未必一定係差，UC都未必一定係好。最緊要你個科係乜同讀完為乜。

岩 state u 性價比高

transfer agreement 係唔係Transfer Admission Guarantee (TAG) 之類
因為留在bay area 其實洗費都好大 租屋個方面 所以我諗住在Sacramento個邊讀有免費住宿. 照你咁講，你建議個兩間其實升學條路係唔係會相對容易。
另外你講嘅再讀英文班係cc讀完大學再讀？？

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

你有degree應該睇左second bachelor requirement 先㨂CC：

我當年唔知UC 唔收second bachelor in business major，打亂曬個plan.

所有CA CC 都有TAG (Transfer Guarantee), 所以唔多影響transfer.
詳細睇：

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

岩岩巴打講戈兩個係比較多人轉4-year college 因為好多香港澳門亞洲人去戈兩間讀 只要唔係啲咁差既2-year college 都有機會轉去4-year college 當然要讀晒佢recommend 既堂先啦 同埋好多學校都收好少2nd bachelor degree

你由邊行轉邊行啊？上 master 好過讀多個 bachelor 啦